王心凌 發火了

七月二十五號，我心中始終存在的一顆未爆彈，終於爆發。

從當初知道有這張照片，以為被刪除，到一年多前在網路上出現，一直到照片被人寄去報社，事情爆發。

我不解，當初說刪除的照片，為什麼會流落在網路上？

我不解，事發之後承認了照片是他拍的，但就繼續無關痛癢的不再理會，沒有任何表示。

我不解，即便當初兩人曾經討論，當事情被媒體報導引起大眾討論之後，一聲道歉為什麼那麼難？

我不解，正常男人在承認了是自己所做的事情之後，下一個動作不是應該告訴我，他要怎麼善後，才叫做承擔嗎？

3天之後，我獲得了一個要我『一起面對』的道歉；15天之後，我獲得了『拜託我告他』的聲明。

有人說，我看過照片。
我的確看過，但是在事情發生之後。

有人說，那照片沒甚麼何必小題大作。
我雖然是公眾人物但不代表我的私領域，可以在未經我本人同意下被公開。

有人說，看不出臉的照片為何要自己對號入座承認。
我知道，這件事我不面對，就永遠不會放過我。

有人說，我是為了演唱會在炒新聞。
可笑的是我的巡迴演唱會根本不在台灣，況且到底有誰會因為這樣的新聞而想要去買演唱會的票？我為什麼要用這麼爛的方式炒新聞？(這麼荒唐無腦的推論，卻被網友們當成自己的洞見，大肆抨擊我和我的公司)

有人說，我是最大的獲利者。
我一點也看不出，這樣的事情可以從哪裡獲利？

這整件事情都荒謬又醜惡。
該道歉的不道歉，該解決的不解決，不該出現的雜音不斷被放大，甚至開始泯滅良心的說謊。

這件事情一發生，該報警的時候我沒報警，因為報了警，要查的人第一個就是拍攝者，也就是說他會一人承擔的姚元浩先生。

這件事情，應該要告的時候，我沒告，因為我始終無法狠下心對一個曾經在一起過的人提起訴訟，不論是分手前或是分手後。

我一直在等著一個道歉和到底要怎麼承擔的具體行動。

媒體新聞曝光十五天之後，終於，我看到了報警和提告的動作。

姚先生前往刑事局報案並提告，希望藉此揪出散布照片的真兇。他明明早就可以去做的事情，卻任由輿論吵翻、網友罵遍，最後才願意去面對處理。
但終於，有一件事情我獲得了應有的對待。

我不知道這算不算是遲來的正義，起碼，該承擔的人終於有了第一步的動作。
而這一切本該在15天前，就由當初肇事者去收拾殘局的。
這一切不該在媒體輿論延燒15天之後，對雙方都造成無可抹滅的傷害之後，才開始找尋真相。

我始終認為，現在我不需要報案，因為照片的拍攝者是誰，大家都知道了，不用藉由報案去抓人，當初沒報案，現在更不用。

『麻煩妳一定要提告』現在看來是多麼可笑又可憐。

我的律師告訴我，我可以告一個人，就是承認照片的拍攝者--姚元浩先生。

藉由這個提告，讓他不得不去面對問題，找出真兇來自清。
我始終無法因為要找到散布照片的真兇，而和前男友對簿公堂。這件事情我狠不下心，也做不出來。

姚元浩先生無法解釋照片怎麼流傳出去，所以他可以報案去追查去提告網路上散布的人，這件事情早就該做而沒做。

我那兩位從來沒有跟姚先生坐下來討論過照片這件事情的經紀人，每天都要被關心的媒體問到，你們到底要不要告姚元浩？

在歷經這麼多天的煎熬和一團爛帳之後，
我的決定是：
我希望看到這個人，誠意地去解決這件事情。不論他報警他提告他把所有曾經置換的手機找回或電腦或雲端翻遍。

他，終究要給我也給媒體一個正式的交代。

也許一切都來不及，也許對彼此的傷害都無可彌補。起碼，他做出了第一步。

但我願意再給他一次證明自己的機會。

最後，要謝謝媒體朋友對我的關心，在這件事情上，我們不想再浪費社會資源的去做任何的說明了。

一切，就讓姚先生去從法律途徑找出真相吧。如果他真心有想的話！

但我決定往前看了 ，人生很短，不要再把時間浪費在不必要的人事物上了，謝謝大家。

？

迷你龍 Danny Lo

呀嬌都無佢咁煩
果張無野睇既訓覺相都要搞咁多野 沒完沒了搏上報
含過撚 比人抽插過無限次就唔好成日扮純潔啦

Too long. Didn't read

on9
一張底褲相攪到咁大件事

淫娃扮咩貞婦

以為高登王心凌

唔講直頭無人知

lm

諗起連詩雅流出咗張kiss相 即刻開記招交代喊晒口好大件事咁 心諗wfc

有無相？

竟然有圖

Scroll到底都唔見有
系我隻眼定手提電話既問題

以為係王心凌巴打

wfc

迷你龍同danny仔

火佢老母咩
女人真係麻撚煩同垃撚圾
不論港台

打咁撚長 姐係迫人屌既姐

wfc...

迷你龍同學係邊

圖呢

就係呢張？

第一日上高登?

那個了喔

入黎就係為左睇呢兩句

入黎就係為左睇呢三句

好耐冇見過呢幾句嘢

大部份人都開始唔記得既時候
就要自己提返
慌死無人唔知咁

好掛住王心凌巴打

咁嬲又正常
就算係求其喺屋企嘅生活照畀人未經同意擺咗上網都唔好啦
何況係藝人 同擺相嗰個係前度

究竟迷你龍同學用咗個套未？？？？

點都好 張相好靚 有波有腰有長腿 仲要白雪雪
似係暴露 但又咩都無露

又唔係床照 扑野相 咁大反應做乜鳩

人地黑鮑都睇埋都未有咁撚惡

Attention seeker

咁撚小事

又係想炒作新聞，條女都唔係第一次

有咩睇

王心凌 十分勁

王心凌唔知幾時開始揸起把聲講野同唱歌

幾正

G

臭G

其實呢d相 有d明星直頭當普通相放上facebook

佢就搞到咁大

背心底褲真要命

黑鮑唔嬲 王心凌就唔可以嬲
見唔到樣得條底褲 就冇問題
係連登 女人根本冇尊嚴可言